散水撚唔可怕，假散水撚要提防

無錯散水撚可能令到今日行動成效低左，但我地無話只係可以癱瘓機場一日，我地可以日日做，做到對面回應為止。散水撚驚多幾次都總會進步，不分化不割席，因為佢地都係自己人。

真正要提防嘅唔係散水撚，而係扮散水撚嘅狗同一毛，只要佢地帶網絡風向然後配合埋警隊做野/唔做野，我地內部就會開始互屌點解唔走/要走，呢招係簡單分化技巧。

所以我要係到提醒大家，錯嘅，永遠係對家，點解佢地打我地自己人，我地仲要怪自己人唔走，送頭，先假設個情境係今日咁，我相信無人會話機場唔值得守嫁啦，你話平時一個守街口咁就話啦。如果連今日都覺得唔應該守，咁同啲師奶話唔去示威就唔會俾人打有咩分別。

現實係唔會每一場戰役都贏，有贏就會有輸，要接受想要獲得任何成果都要付出相應代價嘅現實，對面打到我地仆街，我地要理智地將怒火發洩翻去對家而唔係自己人到。

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

不分化

不割席

仲要提防無寫ID啲機場員工相

聽日見

push